點解你地要咁樣話我阿妹😢

諗諗下我好似無妹🤔
無野了🙃🙃🙃

你意思係咪 你曾經有個妹

對唔住

( ˘•ω•˘ )

(*꒦ິ⌓꒦ີ)

話扺死嗰D 都係大陸五毛狗 ，
唔使理佢